msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HREFLANG Tags Pro\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-23 17:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-23 17:48+0800\n"
"Last-Translator: David Robert Davis, Jr <david.davis@dcgws.com>\n"
"Language-Team: David Robert Davis, Jr <david.davis@dcgws.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: hreflang-tags-pro.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/class-bulk-list-table.php:142
#: includes/class-validator-table.php:142
msgid "You are not allowed to access this page."
msgstr "您不允许访问此页。"

#: includes/class-bulk-list-table.php:185
msgid "Master Template"
msgstr "主模板"

#: includes/class-bulk-list-table.php:186
msgid ""
"This is a very powerful tool which should only be used if you are certain of "
"what you want to do. This can and will completely overwrrite your previous "
"hreflang tags for these posts. Use extreme care when appyling and saving."
msgstr ""
"这是一个非常强大的工具，只有当您确定要做的事情时才应该使用它。这可以并将完全"
"覆盖以前的这些帖子的hreflang标签。应用和保存时请格外小心。"

#: includes/class-bulk-list-table.php:187
msgid ""
"You may use the template tag <code>{get_permalink}</code> for the "
"Alternative URL to set a default for each page/post."
msgstr ""
"您可以使用模板标签<code>{get_permalink}</code>替代网址为每个页面/帖子设置默认"
"值。"

#: includes/class-bulk-list-table.php:188
msgid ""
"You may also use the following template tags <code>{scheme},{host},{slug}</"
"code> for the Alternative URL to set a default for each page/post. I.e. If "
"you enter in the master template box the following: <br><code>{scheme}://"
"{host}/es{slug}</code> then <code>http://www.example.com/cars</code> becomes "
"<code>http://www.example.com/es/cars</code>. These options cannot be used "
"with <code>{get_permalink}</code>, rather the template tag used refers to "
"the URL permalink's component.<br><br><p>Notes:</p><ul><li><code>{slug}</"
"code> will always contain the beginning and trailing slashes.</"
"li><li><code>{host}</code> Never contains a trailing slash, but alwsys "
"contains the current domain name and top-level domain, like .com, .org, .es, "
"etc. If you want to reference a different domain or tld, you must manually "
"enter it. I.e. If your default site is <code>http://example.com/cars</code> "
"and your Spanish site is <code>http://ejemplo.es/cars</code>, then you would "
"enter: <code>{scheme}://ejemplo.es{slug}</code></li><li><code>{scheme}</"
"code> If you do not add a scheme, we will add <code>http</code> as the "
"default value.</li></ul><br><br><strong>CAUTION: Please use these tags "
"carefully, as they will replace your existing alternative URLs. You can set "
"the Screen Options to 1 in order to test your settings without changing "
"multiple posts/pages.</strong>"
msgstr ""
"您还可以使用以下模板标签<code> {scheme}，{host}，{slug} </code>替代URL来为每"
"个页面/帖子设置默认值。即如果您在主模板框中输入以下内容：<br> <code> "
"{scheme}：// {host} / es {slug} </code>，则<code> http://www.example.com/"
"cars </code>变成<code> http://www.example.com/es/cars </code>。这些选项不能与"
"<code> {get_permalink} </code>一起使用，而是所使用的模板标签指的是URL固定组"
"件。<br> <br> <p>注释：</ p> <ul> <li> <code> {slug} </code>将始终包含开始和"
"结尾的斜线。</ li> <li> <code> {host} </code>绝不包含尾部斜线，但alwsys包含当"
"前域名和顶级域名，如.com，.org，.es等。如果您想引用不同的域或tld，则必须手动"
"输入它。即如果您的默认网站是<code> http://example.com/cars </code>，而您的西"
"班牙网站是<code> http://ejemplo.es/cars </code>，那么您应该输入：<code > "
"{scheme}：//ejemplo.es {slug} </code> </ li> <li> <code> {scheme} </code>如果"
"您不添加方案，我们将添加<code> http < /code>作为默认值。</li> </ul> <br> "
"<br> <strong>注意：请谨慎使用这些标记，因为它们会替换现有的替代网址。您可以将"
"屏幕选项设置为1，以测试您的设置，而无需更改多个帖子/页面。</strong>"

#: includes/class-bulk-list-table.php:189
msgid "Apply to All"
msgstr "全部套用"

#: includes/class-bulk-list-table.php:190
msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

#: includes/class-bulk-list-table.php:191
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

#: includes/class-bulk-list-table.php:194
#: includes/class-bulk-list-table.php:790
#: includes/class-bulk-list-table.php:810
#: includes/class-validator-table.php:852 includes/functions.php:460
#: includes/functions.php:481 includes/functions.php:519
#: includes/functions.php:556 includes/functions.php:581
#: includes/functions.php:647 includes/functions.php:673
#: includes/functions.php:689 includes/functions.php:718
#: includes/functions.php:734
msgid "Alternative URL"
msgstr "替代 URL"

#: includes/class-bulk-list-table.php:196
#: includes/class-bulk-list-table.php:792
#: includes/class-bulk-list-table.php:812
#: includes/class-validator-table.php:853 includes/functions.php:462
#: includes/functions.php:483 includes/functions.php:521
#: includes/functions.php:558 includes/functions.php:583
#: includes/functions.php:649 includes/functions.php:675
#: includes/functions.php:691 includes/functions.php:720
#: includes/functions.php:736
msgid "Language"
msgstr "站点语言："

#: includes/class-bulk-list-table.php:363
#: includes/class-validator-table.php:366
#, php-format
msgctxt "posts"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "所有 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/class-bulk-list-table.php:406
#: includes/class-validator-table.php:409
#, php-format
msgctxt "posts"
msgid "Trash <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Trash <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "移至垃圾桶<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/class-bulk-list-table.php:456
#: includes/class-validator-table.php:459
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: includes/class-bulk-list-table.php:877
#: includes/class-validator-table.php:927
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑这个项"

#: includes/class-bulk-list-table.php:877
#: includes/class-validator-table.php:927
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/class-bulk-list-table.php:883
#: includes/class-validator-table.php:933
#, php-format
msgid "Preview &#8220;%s&#8221;"
msgstr "预览 &#8220;%s&#8221;"

#: includes/class-bulk-list-table.php:883
#: includes/class-validator-table.php:933
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/class-bulk-list-table.php:887
#: includes/class-validator-table.php:937
#, php-format
msgid "View &#8220;%s&#8221;"
msgstr "查看 &#8220;%s&#8221;"

#: includes/class-bulk-list-table.php:887
#: includes/class-validator-table.php:937
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1049
#: includes/class-validator-table.php:1099
msgid "WP Page Title"
msgstr "WP的页面标题"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1050
#: includes/class-validator-table.php:1100
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1051
#: includes/class-validator-table.php:1101
msgid "Post Status"
msgstr "主题状态"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1052
#: includes/class-validator-table.php:1102
msgid "Publication date"
msgstr "发布日期"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1053
#: includes/class-validator-table.php:1103
msgid "Page URL/Slug"
msgstr "页面链接 / 别名"

#: includes/class-bulk-list-table.php:1058
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: includes/class-validator-table.php:185
msgid "Validation Guide"
msgstr "验证"

#: includes/class-validator-table.php:186
msgid "Error Messages Legend"
msgstr "錯誤訊息"

#: includes/class-validator-table.php:188
msgid "The required DOMDocument class is not available on this server."
msgstr "所需的DOMDocument类在此服务器上不可用。"

#: includes/class-validator-table.php:189
msgid ""
"Problem: Unfortunately, your server does not have the correct PHP modules to "
"take advantage of our validation tool."
msgstr "问题：不幸的是，你的服务器没有正确的PHP模块来利用我们的验证工具。"

#: includes/class-validator-table.php:190
msgid ""
"Possible Solution: Contact your hosting company and ask them to compile PHP "
"with the DOM extension enabled."
msgstr ""
"可能的解决方案：联系您的托管公司，并要求他们在启用DOM扩展的情况下编译PHP。"

#: includes/class-validator-table.php:192
msgid "Problem: The Alternative URL cannot be found as indicated."
msgstr "问题：如指示找不到替代URL。"

#: includes/class-validator-table.php:193
msgid ""
"Possible Solution: Please correct any typos and double check that your "
"alternative url exists and is not set to Draft or Private."
msgstr ""
"可能的解决方案：请纠正任何拼写错误，并仔细检查您的替代url是否存在，并且未设置"
"为草稿或私人。"

#: includes/class-validator-table.php:195
msgid ""
"Problem: The Alternative URL entered is no the final destination of the "
"page. It is redirecting to another page."
msgstr "问题：输入的替代网址不是网页的最终目的地。它正在重定向到另一个页面。"

#: includes/class-validator-table.php:196
msgid ""
"Possible Solution: Please correct any typos and double check that your "
"alternative is not set to redirect. Even a redirect of non-www to www can "
"cause this error to appear."
msgstr ""
"可能的解决方案：请纠正任何拼写错误，并仔细检查您的备选方案是否未设置为重定"
"向。即使将非www重定向到www也会导致出现此错误。"

#: includes/class-validator-table.php:198
msgid ""
"Problem: This happens when a page includes a hreflang link to an alternate "
"language, but the linked page doesn't link back to it."
msgstr ""
"问题：当页面包含到备用语言的hreflang链接时，会发生这种情况，但链接的页面不会"
"链接到它。"

#: includes/class-validator-table.php:198
msgid ""
"This <a target=\"_blank\" href=\"https://webmasters.googleblog.com/2014/07/"
"troubleshooting-hreflang-annotations-in.html\">Official Google Webmaster "
"Central Blog</a> post explains that:<br><code>Annotations must be confirmed "
"from the pages they are pointing to. If page A links to page B, page B must "
"link back to page A, otherwise the annotations may not be interpreted "
"correctly."
msgstr ""
"此<a target=\"_blank\" href=\"https://webmasters.googleblog.com/2014/07/"
"troubleshooting-hreflang-annotations-in.html\">官方Google网站管理员中心博客</"
"a>文章解释说：<br> <code>注释必须从它们指向的页面确认。如果页面A链接到页面B，"
"页面B必须链接回页面A，否则注释可能无法正确解释。"

#: includes/class-validator-table.php:199
msgid ""
"Possible Solution: So if you have this error reported, you should edit the "
"Alternative URL entry to ensure there's a hreflang link back to the matching "
"originating URL."
msgstr ""
"可能的解决方案：因此，如果您报告了此错误，则应该编辑Alternative URL条目以确保"
"有一个hreflang链接回到匹配的始发URL。"

#: includes/class-validator-table.php:201
msgid ""
"Problem: This happens when a page includes a hreflang link to an alternate "
"language, but the linked page doesn't contain any hreflang anotations."
msgstr ""
"问题：当页面包含到备用语言的hreflang链接时，会发生这种情况，但链接的页面不会"
"链接到它。"

#: includes/class-validator-table.php:202
msgid ""
"Possible Solution: So if you have this error reported, you should ensure "
"that the pages referenced in the Alternative URL also contain hreflang tags."
msgstr ""
"可能的解决方案：因此，如果您报告了此错误，则应确保替代网址中引用的网页也包含"
"hreflang标记。"

#: includes/class-validator-table.php:204
msgid ""
"If you have ensured that your hreflang tags are set up correctly and you are "
"still receiving errors when trying to validate, please email us at <a href="
"\"mailto:sales@dcgws.com\">sales@dcgws.com</a> or fill out the contact form "
"<a target=\"_blank\" href=\"http://dcgws.com/contact/\">here</a> with "
"details of the issues you are having."
msgstr ""
"如果您确保您的hreflang标签设置正确，并且在尝试验证时仍然收到错误，请发送电子"
"邮件至<a href=\"mailto:sales@dcgws.com\"> sales@dcgws.com </a>或者填写联系表"
"格<a target=\"_blank\" href=\"http://dcgws.com/contact/\">此处</a>，详细说明"
"您遇到的问题。"

#: includes/class-validator-table.php:205
msgid ""
"If you need assistance setting up the hreflang tags on your site, you may "
"purchase a few hours of assistance <a target=\"_blank\" href=\"http://dcgws."
"com/product/hourly-rate-work/\">here</a>. Most sites can be set up by us in "
"2 hours or less."
msgstr ""
"如果您需要协助在您的网站上设置hreflang标签，您可以在这里购买<a target="
"\"_blank\" href=\"http://dcgws.com/product/hourly-rate-work/\">几小时的帮助</"
"A>。大多数网站可以在2小时或更短的时间内由我们设置。"

#: includes/class-validator-table.php:206
msgid ""
"Note: While you are allowed to set Screen Options to any many pages per "
"screen as you want, we do not recommend that you set them for more than 20 "
"pages per screen. The functions used by this Validation tool are known to "
"comsume a significant amount of PHP memory."
msgstr ""
"注意：尽管您可以根据需要将屏幕选项设置为每个屏幕上的任意多个页面，但我们不建"
"议您将它们设置为每屏幕超过20页。已知此验证工具使用的函数会占用大量的PHP内存。"

#: includes/class-validator-table.php:854
msgid "Validation Results"
msgstr "模拟结果验证"

#: includes/functions.php:434
msgid "HTML Tag Language"
msgstr "HTML 标记语言"

#: includes/functions.php:436 includes/functions.php:464
#: includes/functions.php:485 includes/functions.php:523
#: includes/functions.php:560 includes/functions.php:585
#: includes/functions.php:651 includes/functions.php:677
#: includes/functions.php:693 includes/functions.php:722
#: includes/functions.php:738
msgid "Select one"
msgstr "选择一个"

#: includes/functions.php:445
msgid ""
"You can use this to set the &lt;html lang=\"\"&gt; attribute for improved "
"SEO."
msgstr "您可以使用此设置 < html lang =\"\"> 属性为改进 SEO。"

#: includes/functions.php:503
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: includes/functions.php:517 includes/functions.php:544 panels/main.php:26
#: screens/bulk-editor.php:22 screens/generator.php:22 screens/validator.php:22
msgid "HREFLANG Tags"
msgstr "HREFLANG 标签"

#: includes/functions.php:660
msgid "Generate Tags"
msgstr "生成标签"

#: includes/functions.php:1208
msgid "Your HREFLANG Tags found on this post are not valid."
msgstr "您在这篇文章中找到的HREFLANG标签无效。"

#: includes/functions.php:1212
msgid "Your HREFLANG Tags found on this post are valid."
msgstr "您在这篇文章中找到的HREFLANG标签是有效的。"

#: includes/functions.php:1218
msgid "No HREFLANG Tags found on this post."
msgstr "没有在这篇文章上找到HREFLANG标签。"

#: includes/functions.php:1221
msgid "HREFLANG Tags Pro"
msgstr "HREFLANG Tags Pro"

#: includes/functions.php:1267
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress 版本。"

#: includes/functions.php:1268
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: includes/functions.php:1269 tabs/dashboard.php:16
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1297
msgid "<a href=\"%s\">Renew Now</a> and Save up to 50%"
msgstr "<a href=\"%s\">立即更新</a>，节省高达50％"

#: includes/functions.php:1303
msgid "<a href=\"%s\">Upgrade Now</a> and Save up to 50%"
msgstr "<a href=\"%s\">立即升级</a>，节省高达50％"

#: includes/functions.php:1305 includes/functions.php:1313
msgid "License Status"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1306
msgid "License Plan"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1307
#| msgid "License Email Address"
msgid "License Expires"
msgstr "证书过期"

#: includes/functions.php:1308
msgid "License Limit"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1309
msgid "License Usage"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1310
msgid "License Remaining"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/functions.php:1313
#, php-format
msgid ""
"Invalid. Please visit <a href=\"%s\">our website</a> to choose a license "
"plan best suited to your needs."
msgstr ""
"无效。请访问<a href=\"%s\">我们的网站</a>，选择最适合您需求的许可计划。"

#: includes/variables.php:46
msgid ""
"You need a valid license key to use the premium features of HREFLANG Tags. "
"Please enter your license key <a href=\""
msgstr ""
"您需要有效的许可证密钥才能使用HREFLANG标签的高级功能。请输入您的许可证密钥<a "
"href =“"

#: panels/main.php:32
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: panels/main.php:36
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: panels/main.php:37
msgid "Blog/Home"
msgstr "博客主页"

#: panels/main.php:39
msgid "WooCommerce/Shop"
msgstr "WooCommerce 商店"

#: panels/main.php:77 screens/bulk-editor.php:62 screens/generator.php:35
#: screens/validator.php:39
msgid "Updates &amp; Licensing"
msgstr "更新与许可"

#: screens/bulk-editor.php:28
msgid "HREFLANG Tags Bulk Editor"
msgstr "HREFLANG标签批量编辑器"

#: screens/generator.php:28
msgid "HREFLANG Tag Generator for HTML sites"
msgstr "HTML 网站 HREFLANG 标记生成器"

#: screens/validator.php:28
msgid "HREFLANG Tags Validator"
msgstr "HREFLANG标签验证器"

#: tabs/blog.php:3
msgid "Blog Settings"
msgstr "博客设置"

#: tabs/blog.php:7
msgid ""
"These is where you can set your hreflang tags for your blog page. This is "
"the page where your posts are show in a list. For many, it is the homepage. "
"For those with a static frontpage, it might be somewhere else."
msgstr ""
"这些是您可以为您的博客页面设置您的hreflang标签的位置。这是您的帖子在列表中显"
"示的页面。对于很多，它是主页。对于那些具有静态首页的用户，可能是其他地方。"

#: tabs/blog.php:10
msgid "Here is the location of your blog page:"
msgstr "以下是您的博客页面的位置："

#: tabs/blog.php:19
msgid "Allow Blog Page Tags"
msgstr "允许博客页面标签"

#: tabs/blog.php:24
msgid "Enable hreflang tags on blog page."
msgstr "在博客页面上启用hreflang标签。"

#: tabs/blog.php:29
msgid "Blog HREFLANG Tags"
msgstr "博客HREFLANG标签"

#: tabs/dashboard.php:22
msgid "Valid Key : Your license key has been successfully validated."
msgstr "有效的密钥︰ 已成功验证您的许可证密钥。"

#: tabs/dashboard.php:26
msgid ""
"Invalid or Expired Key : Please make sure you have entered the correct value "
"and that your key is not expired."
msgstr "无效或过期的密钥︰ 请确保您输入正确的值，你的钥匙不会过期。"

#: tabs/dashboard.php:30
msgid "The license key is used for access to premium features and support."
msgstr "许可证密钥用于访问高级功能和支持。"

#: tabs/dashboard.php:35
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: tabs/dashboard.php:71
msgid ""
"These are the types of content that you want to set HREFLANG Tags metaboxes "
"for."
msgstr "这些是内容的你想要设置为 HREFLANG 标记 metaboxes 的类型。"

#: tabs/dashboard.php:76
msgid "Admin Bar Icon"
msgstr "管理员栏"

#: tabs/dashboard.php:79
msgid "Enable the admin bar icon."
msgstr "启用管理栏图标。"

#: tabs/dashboard.php:79
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: tabs/woocommerce.php:3
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce设置"

#: tabs/woocommerce.php:6
msgid ""
"These is where you can set your hreflang tags for your WooCommerce main shop "
"page. This is generally the landing page for your WooCommerce powered shop."
msgstr ""
"这些是您可以为WooCommerce主商店页面设置hreflang标签的地方。这通常是"
"WooCommerce动力商店的登录页面。"

#: tabs/woocommerce.php:9
msgid "Here is the location of your shop page:"
msgstr "设置站点LOGO样式。"

#: tabs/woocommerce.php:18
msgid "Allow Shop Page Tags"
msgstr "商店頁面"

#: tabs/woocommerce.php:23
msgid "Enable hreflang tags on shop page."
msgstr "在商店頁面"

#: tabs/woocommerce.php:28
msgid "Shop HREFLANG Tags"
msgstr "HREFLANG标签验证器"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#| msgid "HREFLANG Tags Pro"
msgid "HREFLANG Tags for WordPress"
msgstr "HREFLANG Tags for WordPress"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#| msgid "http://dcgws.com/product/hreflang-tags-pro-plugin-wordpress/"
msgid ""
"https://www.hreflangtags.com/downloads/hreflang-tags-pro-plugin-wordpress/"
msgstr ""
"https://www.hreflangtags.com/downloads/hreflang-tags-pro-plugin-wordpress/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Smart implementation of HREFLANG meta tags into the head section of your "
"WordPress site."
msgstr "聪明的执行 HREFLANG meta 标记插入你的 WordPress 站点的头节。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "DCGWS Internet Solutions"
msgstr "DCGWS Internet Solutions"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://dcgws.com"
msgstr "http://dcgws.com"

#~ msgid "Generator"
#~ msgstr "发电机"

#~ msgid "Bulk Editor"
#~ msgstr "批量编辑"

#~ msgid "HREFLANG Tag Bulk Editor"
#~ msgstr "HREFLANG 标签批量编辑器"

#~ msgid "http://dcgws.com/resources/plugins-software/hreflang-tags-pro/"
#~ msgstr "http://dcgws.com/resources/plugins-software/hreflang-tags-pro/"
